咁大個仔第一次嬲到喊

我今日出左來，沒做前線
返到屋企見到元朗件事...
我唔知自己做咗啲咩，好無助

我女朋友都睇到喊

宜家真係官迫民反

加油